有冇手足有連鼠tg sticker?

我